一人一句支持媽咪麵的說話

如題
再問牛熊我斬撚晒你班仆街
舉報你犯國安法

p. s. 係呢個風雨飄搖既時勢，特別對生命無常感觸，你地有無？

面面加油
窩利巴潮撐你

支持麵麵

再問牛熊我斬撚晒你班仆街

ok
升定跌

call定put

希望佢會Positive啲
四期都可能會有奇蹟
好多連登巴絲支持佢㗎

燈者不能自燈

牛定熊

死全家啦仆街

祝你來生不做燈神

大dodo

想含大Dodo bird bird

揸定沽

唔好驚 唔好喊
留低戶口
巴絲會籌到一筆錢去照顧你屋企人

面面 你帶左比我地好多歡樂
唔捨得你呀
要幾錢做最好既化療呀 我地夾比你啦
唔洗一個人面對架

麵麵，有咩事想做既講出黎，呢到幾千人幫你完成佢

有冇野可以幫到麵神?

由你財經台未出名開始睇你啲Post 睇到你出名
為我地帶黎左好多快樂.

你要加油! 繼續開Po 為我地帶黎更多快樂!
有咩需要一定要出聲, 連登巴打會幫你.

最後考下大家,記唔記得點解媽咪面個名點解會倒轉左?

7500啦喂

老套野唔講

平生不識媽咪麵，便稱股神也枉然

保重身體

財經台揸fit人，快d打贏埋呢場仗返黎帶拎熊軍

希望麵仔燈返自己

麵仔加油

因為有次佢屎忽痕（唔記得係咪又比人打左把）
改名叫媽咪麵（卸甲歸田）- 應該係18年6月13號
之後有個人改左佢媽咪麵個名 又咁岩30日唔可以改名超過2次
結果麵清就索性掉轉左佢

最記得個陣財經台四大台柱之一既打爺都掉轉左自己個名

佢係俾條撚屌搶咗個名，條撚屌無上過水啦！
可能死撚咗鳥

屌麵仔雖然你無覆過我但我都好十卜你嫁！
自從你病左我都少睇左財經台lu
miss u and 加油！

見你咁慘就覆下你啦

出現了

麵哥十卜

我愛麵麵

手足加油

唔洗睇到香港毀滅嘅一刻
可能係好事嚟
來生記得要做美國人

加油麵仔，捱過佢

🤭🤭

養貓清 可唔可以留你TG俾我 有D野想問下你

嘩，屌，你唔講我都唔覺調轉左
原來有段咁on9嘅故
麵麵屎忽痕改名點知比人搶左個名果到真係笑死

點睇你屎忽痕改名點知比人搶左原來個名呢件事

成件事真係on9到震

長命50歲

面面加油

面神死之前做件轟烈既事呀！

你地要一齊加油呀

麵麵唔好死呀

祝麵麵早日康復

同唔到你講野

加我 其實我都唔識用

一齊再叫熊熊哈

麵麵活好每一天

我一直以為麵麵有2個身分喳，媽咪麵就燈神，麵咪媽就正評論

麵麵加油

願燈力與你同左

燈到自己由死變番生

加油

Live your life and wish you all the best!

唔知佢係邊個
但希望佢可以開開心心

麵仔可唔可以唱好中共同国家隊
我地連登仔真係好愛国愛党架
想你幫手祝福

不如集資比麵麵全部中資都買一手

面面你終於燈唔中啦

破功

有,請個性治療師幫佢留下美好記憶

麵麵我哋支持你，一齊撐落去

好感觸，股市又無常，人生又無常，而家都眼濕濕。

支持麵麵！！！

媽咪麵 上次唔得閒冇去到
我都好想再有機會見識下連登一代傳奇
加油！一定要戰勝疾病

啱呀

大家咪再問牛熊，麵麵手術之後已經冇睇過市，佢都講過佢唔信燈，你想佢點答你？大家例不如俾啲正面鼓勵佢啦

大家咪再問牛熊
大家咪再問牛熊
大家咪再問牛熊
大家咪再問牛熊
大家咪再問牛熊

同「你點影到」一樣
講第一次當你搞笑
第二次當你搞氣氛
第十次就係煩膠
第二十次就係on9仔

大家咪再撚問牛熊，麵麵手術之後已經冇睇過市，佢都講過佢唔信燈，你想佢點答你啫？大家例不如俾啲正面鼓勵佢啦

大家咪再問牛熊
大家咪再問牛熊
大家咪再問牛熊
大家咪再問牛熊
大家咪再問牛熊

同「你點影到」一樣
講第一次當你搞氣氛
第二次當你搞笑
第十次就係煩膠
第二十次就係on9仔

麵麵 見你唔到 但支持你😘

雖然你未必有巴菲特咁長命
但係你股壇成就已經超越左佢

麵神～
奸爸爹